呢枝筆好用過Apple Pencil?

1:54分

呢枝筆雖然係好耐之前岀
但佢個design好過apple pencil

有無巴打知咩brand?
想睇下佢呢枝有無岀新model

apple pencil唔係不嬲全行最廢咩？